兩雙程證漢疑豪宅區踩線 遊蕩罪成即時入獄

港島總區機動部隊警員，本周日(24日)晚9時許，在香港仔淺水灣一帶執行反爆竊巡邏，期間在壽臣山村道，發現兩名男子在豪宅外徘徊形迹可疑，遂上前截查。警方經初步調查後，該兩名俱姓袁(23及24歲)內地男子，涉嫌遊蕩被捕，案件交由西區警區重案組跟進。

被捕兩名男子今日在東區裁判法院，被裁定各一項「遊蕩」罪名成立，2人各被判監3個月，即時入獄。

輸入專材

豪宅區就即刻入獄

去豪宅先拉人

香港地 差佬只係有錢人隻狗 黑社會好拍檔

公屋區自求多福啦

做野快到呢

查清未？
又拉人交數？

有食有住三個月毫無阻嚇性,打跛隻腳放咗佢算啦

係豪宅區鳩行先有人拉咋

個遊蕩罪都幾屈機

分分鐘爆左習近平間大屋，你話點算呢？

乜撚野
又真係入到罪

港獨L自求多福

其實而家夜晚係個頭行咪好危險

點會
查你身份證 見你有附近住戶證
即刻好好聲氣 唔好意思 慢慢行添喇

不嬲都係

而家連登咁多傻佬開行路返屋企post，會唔會比人告埋遊蕩罪

人地見工唔得咩

食大茶飯都唔會去公屋區啦

養兩隻垃圾三個月真係好哂米飯

行行吓話有你可疑就告你遊蕩
冇証據，冇爆格工具都要坐3個月